% @Source barbazo
% @Points 3
$A$ et $B$ sont deux événements de probabilité non nulle
d'un même univers.

On donne :
\begin{itemize}
  \item $P(A)=\frac{1}{3}$
  \item $P(B)=\frac{1}{3}$
  \item $P(A \cap B)=\frac{1}{6}$
\end{itemize}
\medskip

Les événements $A$ et $B$ sont-ils indépendants ? Justifiez votre réponse.